新手揀羽毛球拍發問區

因為太多人問我點揀拍，所以開依個新帖集中答。可以在下面留言問。
格式：
1. 打唔打到後場高遠球到對面底線？
2. 打單定雙多？
3. 仲意殺定控？

對於業餘黎講，其實唔太大分別

雖然用bravesword 12感覺係快過ZF2同無咁易赲

因為太多人問我點揀拍，所以開依個新帖集中答。可以在下面留言問。
格式：
1. 預算幾多？
2. 打唔打到後場高遠球到對面底線？
3. 打單定雙多？
4. 仲意殺定控？

此帖在2020/01/12完結。如有問題可找